是我太過愛你 願意放生你

無謂你抱陣我也這麼的晦氣 我亦算知醜 無謂強迫你 難道要我對著你句句要生要死 就當愛錯了你 就當放生你 無謂你說話裏 有這麼多怨氣 我就放開手 無謂再忍你 明白放過你是放過自己這個道理

連自尊都忘記

拿

拿囝

你個名

無謂你抱陣我也這麼的晦氣 我亦算知醜 無謂強迫你

🤮

難道要我對著你句句要生要死 就當愛錯了你

你算什麼男人 算什麼男人
眼睜睜看 她走卻不聞不問
是有多天真 就別再硬撐
期待你挽回 你卻拱手讓人

放過他啦好嘛

他？

她囉

振作

蓋清

CosB

從來全無後悔唯有愛 值得花費時光去靜待
緣份無從避開 無從預賽 沒法去刪改
完全無遺力氣迷信愛 就算斷崖都會有花開
難摘才越精彩 仍付出慷慨
教人妙想天開 如淒美意外

乜事牙
講出嚟大家笑下

笑死